講eason嘅歌 連登仔係咪剩係識粵語

次次開po討論最好聽嘅歌 只會有一大堆粵語歌
同埋嚟嚟去去都係 人來人往 月球上的人 粵語殘片 something like that 大路野
一大堆自認係fans嘅人 到底聽過eason幾多歌

其實Aren't you glad同nth ever happened都幾正

可以嘅話不如一人打一首eason嘅國語歌

我先 醞釀

利申唔係話標籤唔係話聽國語高貴啲
只係想知連登仔有無人聽eason國語歌

aren't you glad真係好正 why you didn't stay with me

nothing ever happened我覺得可以更好

遠在咫尺同歌·頌？
唔係大路掛

淘汰囉

內疚

心的距離
雖然都大路

謝謝儂 阿士匹靈 黑暗中漫舞

你給我聽好

大路

好久不見

熱門

我甲你
台語

正 為咗唱k唱呢隻轉登練 但係前個排俾neway del咗

識貨喎

有出碟嘅歌基本都識

我識shall we talk囉

挑你機
鬥戰神
夢想天空分外藍
藍色頻閃燈

1個2個3個4個夠冷門啦掛，有國語有粵語
聽歌都要格硬搵d野黎吹奏自己與別不同

屌 聽歌輕鬆下都要鬥聽得多
做fans都要講資格
咁我輸囉,wfc

我只係想知有無人會聽國語 誤會曬

全部都唔係我

仲有不要說話

聽到想喊 聽到他在告訴你 說他真的喜歡你

你嘅語氣正正就係講緊依樣野

永遠都天明

陰天快樂

吟遊詩人

你的背包

娛樂天空

7 心的距離 這樣的一個麻煩 之外 誰來剪月光

仲有全世界失眠

有首 男人的錯，歌詞幾過癮

你必須活得像一句廣告

土星環

不要說話

聽歌聽到有優越感
樓主好波

玩下姐

都話誤會曬

預感
仲有首 想哭

又係呢類post
煩唔煩
日撚日喺度鬥聽得多冷門歌

只係搵國語eason同好

寂寞奏鳴曲

以前快樂的我 被消滅後 還剩下什麼？

我都係

普通話最最最最鐘意陰天快樂
之後就呢堆
對面
時光隧道
之外
讓我留在你身邊
想哭
婚禮的祝福
對不起謝謝
寂寞讓你更快樂（覺得好聽過打回原形）
仲有點少得d大路歌 多少/給你/心的/麻煩
其實陳奕迅呢個名已經無冷門歌
因為幾冷門都會有好多人識
近排聽到林宥嘉唱佢既不知所謂
之後就開始拎返黎loop

其實講出黎都係想多d人留意去聽姐